收到風已fc，侵侵仲有招必殺技未出

拜登據聞已經驚到瞓唔到
因為今次侵侵好大機會真係反cup到

快啲推上熱門！！！

快推！！！

我已經買定左好多糧食準備

必殺技：宣布參選2024年總統選舉

來襲

樓主五毛
推！

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Watchmen
(狗隻#196329)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小狗
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

推

有趣 堆